原來傳統郵票將會 被label貼紙取代

去郵票機買郵票 出來係一張「郵票標籤」, label貼紙 冇左有公仔個款
原來幾年前已經局部換緊 終於換到我個區

大家準備抄郵票未

傳統仲有出阿，
同埋香港郵票炒唔起

以前有班支那炒家
令到郵局講緊成 b revenue

個市場爆破左好耐

我認為仲有郵棍生存到先係一件奇事

換左好耐啦

其實部郵票機有啲嘢
佢又有鏡頭影住你買嘢嘅大頭
出個QR Code又知道你幾時幾月幾日邊度買
你又一定要用八達通比錢
然後你寄果一刻，收信人嘅地址又係OCR處理
咁就好易知道邊個寄信比邊個